懷疑連登會員鄭捷計劃殺人

極不安

記者朋友你地好我叫做讓我覺得

不安

記者朋友
我係遙嘉妤

報驚

香港講法治。
咁的証據點夠入？
話唔定人地想拎諾貝爾獎？

通常都係做完搵反佢曾經咁講過野⋯

感到極之不安

記者朋友我係獅子座

安已不

佢已經戴頭盔話係玩LOL

不過都係

記者朋友大家好
我係哈爾濱移動城堡

用書面語打字既都係痴線佬

你叫屌你好嗎喎

記者朋友好我係唔好推啦

從佢講得出呢兩句on9野 都知佢一係就有病 再唔係就小學雞黎

殺咩人好重要，人民英雄定變態殺人狂就係睇你殺左邊個，btw, 好不安，想報驚

不安條撚咩

報條閪咩

推

55

記者朋友我係屌你個鼻哥窿

推, 條傻仔都有今日啦

Hi 記者朋友
我係新北由紀

呢啲言論好似真係可以報警?

我係胡師傅

推佢上報

記者朋友您地好我係笑左笑右

支那狗最鐘意掛係口就係香港講法治

記者朋友您地好我係運喆

好驚

計劃實施恐怖主意
拉得

唔敢搭地鐵

反你老母

報驚啦仲不安

唔夠入？要等你老母比佢搞死左先算？

唔好再推

極度不安

記者朋友 我係可可救傷隊

不誠實使用電腦

好有日本D變態殺人狂FEEL

屌
樓上班友同記者自介做乜9

突發

唔好係唔係到報驚
佢地會同你講 香港講法治
未發生既事唔會采取行動
發生左你可以報了 所以唔好係唔係都報驚

鄭捷會員可唔可以講埋係邊到幾時出手 我唔出街

on9仔

好不安

死啦，我日日搭地鐵返工，好不安

心感不安，香港警察應盡早徹查此事！

你好記者朋友

咪又係跟你班連登仔學
咩走之前要做烈士
而家又報驚

推到上新聞

不安，連登仔報左未？

製造公眾恐慌
報驚

推 呢d危險人物 痴撚線 望捉佢去青山 唔好有事先捉 到時嘥尻氣

隨機殺人

記者好

小弟姓世良，名單字一個勝

嘩
我好不安
有冇人報警

曲線推網絡廿三條

咪係，唔係講乜都要查架嘛

限你言論自由你都唔會出黎反抗啦

但有好多單真係網上講完
之後真係做野

個個都不安，唔通個個都不安咩

咁警犬果排好得閒，厚多士姐

I mean 真係做野殺人

日本好多單

記者朋友
我係我愛樓豬

生命受威脅
唔敢搭地鐵

捉鳩哂班垃圾中二病

提醒返各位 係返唔係反

邊4條殺人犯偷偷留下負皮

條友咩料, 發覺之前已經block咗

我爸是李剛

係人都知鄭捷會殺人啦

記者朋友你地好 我係St. John's College